有關連儂牆一事

各位手足，在此千叮萬囑大家，係人數/情況無優勢嘅情況下唔好上前拍片同阻止。

第一，就算比你影到佢地個樣又點？
第二，佢地打你係唔會比人拉，你只可以硬食。

所以，只可以係有人數/情況優勢嘅情況下先上前，同埋你一定要有心理準備開拖，至少都有返個口罩遮樣，如果無請離開，搵日再去修復就算。

記住，誰大誰惡誰正確，唔明呢個道理/無呢個決心就唔好上前。

聽日見！

915！

小心依班人清場...

我無眼睇，
愈睇愈x 嬲
依班人無良知，又扮偉大